既然會被捕，下一步就是凍結戶口，不建議你們放錢進去。

既然會被捕，下一步就是凍結戶口，不建議你們放錢進去。